<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<dados>
		<id>6</id>
		<publicado>1</publicado>
		<titulo><![CDATA[Visão de Conservação para a Bacia do Tapajós2]]></titulo>
		<lat>-2.82307</lat>
		<lng>-60.1964</lng>
		<zoom>5</zoom>
		<sobre><![CDATA[<p>bbbbbb Nisl lectus con. <strong>Tincidunt</strong> orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo. Nisl lectus con. Tincidunt orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo. Nisl lectus con. Tincidunt orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo.&nbsp;Nisl lectus con. Tincidunt orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo. Nisl lectus con. Tincidunt orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo. Nisl lectus con. Tincidunt orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo.&nbsp;Nisl lectus con. Tincidunt orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo. Nisl lectus con. Tincidunt orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo. Nisl lectus con. Tincidunt orci nec. Ipsum condimentum ipsum. Potenti integer aliquet. Vel in nulla. Quis at augue. Sit dui pulvinar. Tenetur amet rhoncus mattis aliquet vel. Fringilla mauris justo.&nbsp;</p>]]></sobre>
		<resultados>
			<resultado>
				<id>2</id>
				<titulo><![CDATA[Bases da aeronáutica 1]]></titulo>
				<label><![CDATA[aeronautica1]]></label>
				<titulo_legenda><![CDATA[tropas e outra palavra pra deixar bem grande o titulo]]></titulo_legenda>
				<legenda><![CDATA[tropas terrestres,#f00|tropas maritmas,#f66|tropas aereas,#ff0|]]></legenda>
			</resultado>
			<resultado>
				<id>3</id>
				<titulo><![CDATA[Bases da aeronáutica 2]]></titulo>
				<label><![CDATA[aeronautica2]]></label>
				<titulo_legenda><![CDATA[tropas2]]></titulo_legenda>
				<legenda><![CDATA[tropas terrestres2,#c00|tropas maritmas2,#626|tropas aereas2,#966222|]]></legenda>
			</resultado>
			<resultado>
				<id>4</id>
				<titulo><![CDATA[Bases da aeronáutica 3]]></titulo>
				<label><![CDATA[aeronautica3]]></label>
				<titulo_legenda><![CDATA[tropas3]]></titulo_legenda>
				<legenda><![CDATA[base3a,#c00|base3b,#ff6600|base3c,#966222|base3daaaaaa,#006699|]]></legenda>
			</resultado>
		</resultados>
		<documentos>
			<documento>
				<id>20</id>
				<publicado>1</publicado>
				<titulo><![CDATA[TESTE NOVO1]]></titulo>
				<autor><![CDATA[AAAA]]></autor>
				<ano><![CDATA[0]]></ano>
				<veiculo><![CDATA[SSSS]]></veiculo>
				<link><![CDATA[http://www.thomazrezende.com]]></link>
				<arquivo><![CDATA[visa_1509.pdf]]></arquivo>
			</documento>
		</documentos>
		<arquivos>
			<arquivo>
				<id>7</id>
				<grupo>2</grupo>
				<titulo><![CDATA[Arquivo de Teste]]></titulo>
				<label><![CDATA[arquivo_de_teste]]></label>
			</arquivo>
			<arquivo>
				<id>8</id>
				<grupo>2</grupo>
				<titulo><![CDATA[Resultado Teste]]></titulo>
				<label><![CDATA[resultado_teste]]></label>
			</arquivo>
			<arquivo>
				<id>9</id>
				<grupo>3</grupo>
				<titulo><![CDATA[aeronautica 1]]></titulo>
				<label><![CDATA[aeronautica1]]></label>
			</arquivo>
		</arquivos>
</dados>